Code Kata de Password Validator
-------------------------------

Session sobre TDD, Naming y Clean Code del PMA con Carlos Ble (@carlosble)


-------------------------------------------------------------


Password Validator
------------------

Contraseña valida:

Longitud minima de 4 caracteres (>= 4)
Al menos un numero y al menos una letra
Al menos una mayuscula
Al menos una minuscula
